Для запуска необходимо создать в mysql схему "hotelsapp".
Поменять авторизационные данные пользователя бд в persistence.xml.
Также необходимо создать datasource в wildfly, т.к. используем JTA.

Чтобы собрать ear необходимо запустить билд earproject.
